廁所成日無啦啦有陣屎味

明明已經冚蓋沖廁，又定期注水去排水口，但唔知點解廁所有時會無啦啦有陣屎味係唔係關條渠漏氣事

利申：無放屁

仆街了

可能係啲管有漏氣

住低層會有倒流
長開抽氣扇啦

我唔係住低層岩岩仲要開緊抽氣扇

咁大獲

一係無u形管.u形管唔夠水，一係漏氣

有無睇新聞㗎

清潔哂自己廁所 確定唔關自己事既話 就試下倒漂白水再封左個去水位佢

快啲搵個師傅睇睇

係咪你個鼻痴住d屎呀

唔該哂咁多位巴打遲啲去搵師傅搞搞佢先

岩岩撩過個鼻，無屎，應該唔係

其實好多可能性，好大機會係呢排啲人放假都响屋企唔出街，廁所排污量大增，造成排污主喉長期處於負壓，條vent pipe都唞唔切氣，出現虹吸，跟住啲屎味攻返上嚟

U型隔氣漏

人地條渠有洩漏
仲叫人開抽氣扇抽埋渠入面嘅空氣入屋